多唔多人會用絲襪黎打J?

真係幾舒服

咁樣仲舒服

好鞋bor大佬
要加啲嘢av嗰啲透明ky先正

利申：同ex玩過